星加坡 big4 audit 狗

有無人做過星加坡audit 狗？